城大中槍燒傷嘅記者入一入嚟

你地要告班狗嘅
唔需要擔心錢
醫藥費搵反送中基金
律師費更加係
上嚟眾籌又好點都好

最緊要唔好大事化小
去咩小額錢債

推